[會計師] 5/8 工作安排

作為專業人員之一的會計師，我覺得事非黑白、不平則鳴是必須要的。

就呢兩個月發生的事情，我都想出一分力。不過，基於有家庭負擔關係未能走到最前線。每一次有活動都會睇住連登，為各位兄弟擔心、怕會出事，睇到兩三點先訓。既然無法走到前線，我都希望在8月5日響應罷工行動。

我係中層人仕，我就同左我條team、同事、朋友講：返工捱夜，近排咁多警暴、警黑事件，有唔舒服可以請日假休息下。睇完醫生，出街行下、坐下，無話病左唔比出街。

如果上/中層出聲，絕對會有更多同事和應，也會發覺原來我地絕不孤單。高級經理、經理、Senior，請你們主動出一句聲，出一份力，為香港發聲。我已經做左了，也會繼續做。

兄弟爬山，各有各做！ Be Water !

會計師朋友，入黎留言、幫推，讓更多人知道有好多人會響應罷工。你們絕不孤單。

推

I am Hong Konger. I strike for my home.

自推

廢中會計師表示支持

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

Spawn巴

認得你 記住響應5/8 病假、請假、罷工，咩都好啦！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

8月5日仲要埋公司數
中資公司賤過狗
恆常每月頭幾日要 包埋紅日都要埋數

Tax屎有個815 deadline

Big4 狗表示支持

我會罷工

成間公司咁多人，你唔舒服做唔到都會有其他人做。不過，你出到黎就多一分力。

呢個難搞

我都有deadline要趕，不過放低工作一天，為香港貢獻多貢分力。時間同波罅一樣，擠下就有嫁啦。

迫不得已既話帶埋部電腦去flexible working

我做Big4
我會罷工